新華社噴大字啟發

睇過新華社噴大字之後， 我覺得以後可以改為呢啲字（不支持去噴大字）：

愛中華 滅共匪
共匪滅 安國邦

原因如下：

咁次運動俾中共或藍絲五毛扣帽子係反中尋求港獨！ 呢句口號我哋秉承五大訴求原則，不支持港獨！ 明確向世人表明我哋愛中華，愛中華文化！ 只係不支持共慘黨！ 咁做會得到更多世人（包括淺藍嘅大陸人）支持！

自推 +1

可以

天滅中共

習甴曱

法輪大法好

自推+2

推

push push

其實我唔太buy
但又講唔出咩道理

消滅共黨，光復中華

其實點解要咁在意藍絲同中共點諗
睇下張圖就明

甴近平 習近平

台灣vs中共
中華vs馬列黃俄

甴主席是我們心中的紅太陽

推 就係要呢啲 思路正確

推！

自推+3